發夢個仔入佐窩打老道名校

見就黎開學，咁多名校，「窩打老道」邊間讀書好呢？

嗰間囉

當我地亞階老街死？